仇警風氣 有無用？

我响度諗，係咪行錯晒棋。
如果要自決獨立，唔係首先要拉攏香港唯一嘅武裝組織，即係香港警察咩？
老老實實，香港警察一日唔造反，大陸都無需要出老解。首先勇武無可能打贏黑警，就算打贏，只要大陸泵錢，黑警即時要人有人要錢有錢，無限血無限復活，3萬唔夠，再招多3萬藍屍都得。
但試諗下如果警察同海關都係深黃，一面逼宮要公投獨立，一面進口武器入香港，大陸仲可以點？一旦公投通過，西方國家即時承認香港國家地位，甚至納入保護，大陸又可以點？

係咪因為而加不停仇警，大陸先咁老定？

黑警 = 盾
中共 = 法師

唔打個盾先 咁點打法師

支持佢地繼續打學生？ on9!

甘，要唔要支持埋白衣黑社會，希望佢地出黎反正苦？

樓主係唔係諗得太理想？
唔撚記得612？
唔撚記得佢地係毅進仔？
呢份人工佢地唔做黑警去邊度搵？

你唔會同孫中山講喂你唔好仇班官兵
或者佢地會幫你推翻滿清

孫中山打清朝時仲係半冷兵器年代，人海戰術仲有用，所以人多就可能贏。
而加唔搞掂軍方(警察) ，就算好似委內瑞拉咁全民反政府加上美國介入都係推翻唔到個政權，何況香港政府仲有大陸撐腰？

所以策略性地勇武要完全退場，每個周日搞和平遊行，同警察和解然後再拉攏過黎反林鄭。
好多藍屍只係撐警但對政府都好不滿，只要同警察和解，分分鐘一半藍屍立即變黃一齊反政府。

其實某程度上同意樓主

但我地半年內都無一個警察調轉返槍頭

先唔講有冇用, 班仆街曱甴做左咁撚多陰質野, 我地根本同佢地係勢不兩立

事實

黑警係盾，但佢地唔係死物，處理得當可以變成我地嘅盾，甚至係矛。 而加不斷話要像個盾打爛佢，你係個盾，會幫邊個？

你拉攏人地嘅武裝力量?
想問你點拉攏，
2014年幫佢地擔傘，跟住呢?
有冇天真啲?

點樣拉攏，佢=政權=殺人機器，佢見到我地好似見到殺父仇人咁，就算你釋出善意、跪低求佢拜佢都打鳩你，完全冇可能交流到

要點拉攏就好考學問，就算嘴遁都唔係個個得，要專業人士，但首先要放低仇恨，做唔做到就睇我地嘅器量。
總之日日叫黑警，見親警察就diu, 要解散要清算警隊。 就算我地道理啱晒，你係警察你會肯/敢掉轉槍頭向撐自己嘅林鄭咩？

2020都就到
仲講緊拉攏
笑鳥

唔係呢個問題
而係佢唔會有人性
都唔會有遠見到覺得你俾更好offer佢地
佢地最好嘅offer就係保住呢個政權
因為個政權都要靠佢地保住
咁樣構成命運共同體令佢地會得到更多特權同錢

我同時唔覺得單靠現時嘅勇武會推得翻個政權
半年以來對家武力不斷上升，我地武力接近見頂
香港人亦都未去到無嘢輸嘅地步
只係呢半年嘅事唔會對香港無影響
政府做咁多影響香港政府作為政權嘅公信力
啲影響會慢慢浮現，打長期戰就唔可以急
與其想話招攬警察幫手打，不如擺人入去仲有機會
我唔覺得而家仲有有良知嘅警察
就算有篤灰都只係想兩邊落注

麻煩就係2014 太多衝突，加上七警案，跟警察嘅仇恨已植根，不過當時仲咪係好嚴重，最少唔會話想對方死。
佔中就佔中，點解要去衝呢？

沒有無緣無故的恨

其實你清唔清楚2014年個時序同了唔了解發生咩事?

另外，你打字可唔可以唔好咁多鄉音

你有無諗過成立新政府第一個要清算的就係黑警
黑警點會叛變
而加佢地只要死撐政府
要佢地叛變其實係要迫政府清算佢地
唔係我地低資態求佢地和解
係用政府清算佢地迫佢地投降過黎

你咪撚on9啦

你喺赤柱坐咗幾撚耐？呢樣嘢2014年已經證實咗係唔撚 work

人地係全香港最強嘅武裝,
連林鄭都買佢怕,
而家要佢地過黎 under 你?
你瞓醒未呀? 未就返上床瞓多陣先啦

咁麻煩回帶一下，點解會放摧淚彈。

樓主智障

因為612有大量市民和平集會

救撚命 2020年都黎仲可以諗得咁理想
班狗唔係要乜民主自由，只係享受用權力打壓我地同要錢咋
我地就算話第時有民主個陣唔清算佢哋，俾好高人工佢哋，你覺得佢哋會接受依啲未必有有可能實現，某程度上似空頭支票既承諾而放棄依家擁有既野？
無可能啦佢哋仲要咁短視

黑警玩白色恐怖，咪同佢地玩到底
杯葛身邊黑警同家屬，言語欺凌甚至獅鳥
一除gear就有生命危險, 夠膽就以後都full gear出街

我地口口聲聲要清算警察，你叫警察點會唔同我地死過？就算真係要清算，都要成事後先講同做。而加不停叫即係逼班差佬無彎轉，死撐政府。
逼政府清算警隊？ 即係叫林鄭棄械投降，我地槍都無支憑咩呢？

點解要放低對警畜嘅仇恨

拉你老尾

7 月已經有人試過 , 最後整單 721 都無白警倒戈

唉，唔好自我摧眠啦，你知我知大家知。而加係諗方法，唔係圍爐搞文宣。

因為共產黨好識人心，一早就專揾自律性最低嘅人做散仔，之後用團體同權威思考限制咗佢哋；唔好幻想佢哋會係冇威脅之下轉白啦，佢哋幾萬家陣真係奶共奶得好開心好有歸屬感。

如果唔做中共打手，佢哋係依個社會邊度得到咁大認同？

首先唔覺得有認真試過先，然後拉攏警隊係獨立唯一可行方法，拉攏成功仲有可能做到0被捕，再無人需要犧牲，咁點解唔做？

好
加油
兄弟爬山
但唔使預我

話就話拉攏警隊，但其實主要係拉攏到指揮官，即係最低督察以上就夠。 警隊係紀律部隊，個呀頭嘅叫放人叫做野，d 散仔敢唔聽咩？ 所以唔係要拉攏散仔，無視散仔就應該ok.

Mon post 狗又黎料

樓主你係咪冇睇過散仔衝入商場指揮官叫都叫唔住嘅片？
紀律部隊？冇紀律好耐喇喎
仲要警察已經畀摺被軍滲透晒，點拉攏啊？

仇恨已結，要警隊倒戈唔係單靠對方良知就夠，係要有一方釋出善意先得。

都過左半年仲咁天真
請問你如何令敵人盾成為自己盾？
你用幾錢一個月買埋人？
政府可以用你既錢買起狗既人格
但你唔可以用政府既錢買起狗既人格

係唔夠仇警

歷史上軍隊響政變時倒戈，絕大部分原因唔係錢囉。

行錯你老母
有人打柒你，你用愛感化佢？
太扭曲喇嘛？

如果你覺得呢個普遍情況我都無野好講啦。而我又唔覺得真係有解放軍滲入出勤囉，有軍師幫就一定。

咪天真啦, 白衫狗十萬八萬一個月, 仲有津貼宿舍
你搵咩去拉攏呀

所以首先唔應該製造衝突，但既然已成事實，就唯有補救。
放下仇恨係為左達成我地嘅理想，並唔係認輸。

講晒普通話都可以抵賴唔係解放軍，此post已完

點拉攏
人地家下有錢有特權有地位
我地俾到邊樣